{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049336",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho549993/24-geseuteuhauseu-seoul-sicheongjeom-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466722&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493180252&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=71682&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201283116&selectedRatePlan=206215506&expediaPropertyId=12419815&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "24 게스트하우스 서울 시청점"
    },
    "text": "24 ゲストハウス ソウル市庁店\\n\n大韓民国ソウル特別市徳寿宮キル73階\\n\n24ゲストハウスソウル市庁店は明洞通りや南大門市場から徒歩10分以内の距離に位置しており、とても便利です。 しかも光化門やロッテアウトレット - ソウル駅店も車で5分の距離にありアクセスが良いです。 公共交通機関を利用する場合、市庁駅や乙支路入口駅も10分以内に位置しているので便利です。 当ゲストハウスは計18の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まって23:00まで可能です(ただし、客室の利用状況によってはレイトチェックインも可能です)。 フロントデスクは毎日08:00から23:00まで運営されており、到着時にスタッフがお手伝いする準備ができています。 チェックインの際にクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要になる場合があり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、満3歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。 ただし、ベビーベッドは提供されません。 ペットと一緒に宿泊することは不可能で、共用エリアでは無料WiFiを使用することができます。 客室内でも無料WiFiが利用でき、施設内に駐車スペースはありません。 さらに、ゲストハウスは無料のバス停シャトルサービスも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "24ゲストハウス ソウル市庁店はどこに位置していますか？",
            "answer": "24ゲストハウスソウル市庁店はソウル特別市徳寿宮キル73階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "24ゲストハウスの周辺には明洞通りや南大門市場、光化門やロッテアウトレット - ソウル駅店などがあります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウスには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "24ゲストハウスには計18の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から開始し、23:00まで可能です。ただし、客室の利用状況によってはレイトチェックインも可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日08:00から23:00まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "24ゲストハウスはどの年齢からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "24ゲストハウスのチェックインは満19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "お子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "満3歳以下のお子様はご両親や保護者と同じ客室で寝具を追加せずに無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、24ゲストハウスでは共用エリアおよび客室内で無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、24ゲストハウスには駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "バス停シャトルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、24ゲストハウスでは無料のバス停シャトルサービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 546
    }
}